%\title{LaTeX Portrait Poster Template}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% a0poster Portrait Poster
% LaTeX Template
% Version 1.0 (22/06/13)
%
% The a0poster class was created by:
% Gerlinde Kettl and Matthias Weiser (tex@kettl.de)
% 
% Adapter by Jens Buysse for Hogeschool Gent
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a0,portrait]{a0poster}

\usepackage{multicol} % This is so we can have multiple columns of text side-by-side
\columnsep=100pt % This is the amount of white space between the columns in the poster
\columnseprule=3pt % This is the thickness of the black line between the columns in the poster

\usepackage[svgnames]{xcolor} % Specify colors by their 'svgnames', for a full list of all colors available see here: http://www.latextemplates.com/svgnames-colors

\usepackage{times} % Use the times font
%\usepackage{palatino} % Uncomment to use the Palatino font

\usepackage{graphicx} % Required for including images
\graphicspath{{figures/}} % Location of the graphics files
\usepackage{booktabs} % Top and bottom rules for table
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption} % Required for specifying captions to tables and figures
\usepackage{amsfonts, amsmath, amsthm, amssymb} % For math fonts, symbols and environments
\usepackage{wrapfig} % Allows wrapping text around tables and figures
\usepackage[export]{adjustbox}

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	POSTER HEADER 
%----------------------------------------------------------------------------------------

% The header is divided into two boxes:
% The first is 75% wide and houses the title, subtitle, names, university/organization and contact information
% The second is 25% wide and houses a logo for your university/organization or a photo of you
% The widths of these boxes can be easily edited to accommodate your content as you see fit

\begin{minipage}[t]{0.75\linewidth}
\VeryHuge \color{HoGentAccent1} \textbf{Het ontwikkelen van een relevant content dashboard in Drupals backend} \color{Black}\\ % Title
\Huge\textit{Een prototype}\\[2.4cm] % Subtitle
\huge \textbf{Van Herbruggen Sebastiaan,Crijns Frank, Vercauteren Giselle}\\[0.5cm] % Author(s)
\huge Hogeschool Gent, Valentin Vaerwyckweg 1, 9000 Gent\\[0.4cm] % University/organization
\Large \texttt{sebastiaan.vanherbruggen@student.hogent.be} \\
\end{minipage}
%
\begin{minipage}[t]{0.25\linewidth}
\includegraphics[width=13cm,right]{figures/HOGENT_Logo_Pos_rgb.png} 

\end{minipage}

\vspace{1cm} % A bit of extra whitespace between the header and poster content

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{multicols}{2} % This is how many columns your poster will be broken into, a portrait poster is generally split into 2 columns

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ABSTRACT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\color{HoGentAccent1} % Navy color for the abstract

\begin{abstract}
Er steeds meer de nood om content aan te maken. De jongste twee jaar is 90 procent van alle content op het internet gecreëerd. Het is dus nodig dat we een goed systeem hebben die deze content kan regelen. Omdat te doen maken we gebruik van een content management systeem (CMS). Een van de bekendste CMS'en is Drupal een open source systeem waar veel mogelijkheden zijn door gebruik te maken van modules. Een goede oplossing, om met content te kunnen omgaan.
\end{abstract}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTRODUCTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\color{HoGentAccent1} 
\section*{Introductie}
\color{black}
\color{black}
Content beheer is een belangrijk concept bij websites die enorm veel content bevatten. Daardoor maken we gebruik van CMS'en als Drupal. Het voorlopige content overzicht in Drupal is zeer mager, dit is gewoon een standaard tabel. Het is een goede basis, maar gelukkig dat Drupal uitbreidbaar is. Wat de mogelijkheid biedt om het overzicht te verbeteren. Dit is dan ook gedaan door middel van een content dashboard. Op het dashboard kan je snel en overzichtelijk verschillende gegevens bekijken. Bijvoorbeeld, zoals het aantal gepubliceerde en niet gepubliceerd artikelen of hoeveel procent is al vertaald. 
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	GEOLOGY
%----------------------------------------------------------------------------------------

\color{Black} % DarkSlateGray color for the rest of the content
\color{HoGentAccent1} 
\section*{Experimenten}
\color{black}
Tijdens dit onderzoek zijn er verschillende mogelijkheden bekeken om het standaard Drupal overzicht te verbeteren. Dit kon door bijvoorbeeld gebruik te maken van views. Uiteindelijk hebben we gekozen om een Drupal module te schrijven. Deze module bevat dan een API die verbonden is met het dashboard. Vervolgens is er onderzocht welke gegevens we allemaal wilden benutten. Daarna is gekeken welk frontend framework we zullen gebruiken en toen is er gekozen om Angular aan te wenden. Tijdens dit proces is dan ook de gepast bibliotheek gezocht om de grafieken op het dashboard weer te gegeven.



\color{HoGentAccent1} 
\section*{}
\color{black}


\begin{center}\vspace{1cm}
\includegraphics[width=1.0\linewidth]{content_dashboard}
\captionof{figure}{\color{HoGentAccent5} Het content dashboard waarbij de content types worden weergegeven }
\end{center}\vspace{1cm}

%------------------------------------------------



\color{HoGentAccent1} 
\section*{Conclusies}
\color{black}
De start van dit onderzoek is begonnen met de onderzoeksvraag: hoe kunnen we het standaard content overzicht verbeteren in Drupal? En het antwoord hier op is: we kunnen het standaard content overzicht niet optimaal verbeteren, maar gelukkige is Drupal enorm uitbreidbaar en konden we dit oplossen door zelf een module te schrijven. Deze module is het content dashboard. Het content dashboard is voorlopig ook een goede aanvulling op het originele content overzicht. In de toekomst mits, enkele uitbreidingen, zou het zelf een mogelijke vervanger zijn voor het content overzicht.

Uit dit onderzoek kunnen we ook concluderen dat het perfect mogelijk is om een content dashboard te bouwen dat als oplossing dient tegen de onoverzichtelijkheid in het standaard content overzicht.
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	FORTHCOMING RESEARCH
%----------------------------------------------------------------------------------------
\color{HoGentAccent1} 
\section*{Toekomst}
\color{black}
Dit dashboard kan nog enorm worden uitgebreid dankzij de structuur en de opbouwen van dit project. Zo zouden er meerder soorten grafieken gebruikt kunnen worden of andere data gebruiken. Data zoals scheduling: hoeveel artikels worden er deze week gepubliceerd. Ook zou er nog de mogelijkheid bestaan om naast het content dashboard een user dashboard te bouwen met alle data over de gebruikers. En als laatste grootte uitbreiding zouden er meer filter mogelijkheden kunnen worden toegevoegd. Bijvoorbeeld een grafiek weergeven waar al gefilterd werd op artikels gemaakt door een bepaalde auteur.


%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{multicols}
\end{document}